反對逃犯條例修訂二讀行動

行動- 反對逃犯條例修訂二讀
行動原因：100萬人遊行都無辦法阻止送中法通過，所以唯一辦法就係出黎抗爭。
送中法通過嘅恐怖之處：到時邊個唔聽話就拉返大陸，香港正式比獨裁管治機器控制，無曬自由，人人恐慌。

行動目標：組織5萬人一齊去
1.包圍立法會門外
2.與犬抗衡
3.癱瘓公共交通道路
4.必要時可能進行升級勇武抗爭

如何進行：
行動組織分三批人
1.）負責勇武抗爭，可能會用物件投擲犬，用障礙物阻擋犬驅散
-（危險）可能會被告襲犬，刑事毁壞，非法集結。要十分小心，必要時要退後走以免被捉。

2.）負責對抗犬,當勇武人士撒後時要負責阻擋犬。救人，當有人被拉時要馬上救人。可能會被告非法集結。
-要有足夠裝備對抗防暴犬嘅鐵棍，胡椒噴霧，催淚彈。
基本裝備：口罩，眼罩，前臂護具等。

3.）負責提供補給及救援物資，幫助傷者，可以盡量遠離前線範圍，也可作線眼之用。

組織指揮幹部：
線路方向 -決定行咩路最容易避開犬包圍
人群聚集: -當人馬開始散亂時要幫手聚集
進退決定 -衡量情況，適時進退
提高士氣 -減低隊伍驚黑犬
（要同線眼保持緊密聯絡，洞悉情況）

11/6 （晚）: 如人力不足，盡不行動，淨包圍
12/6 （早上7:00-7:30）：開始組織行動

請問我有無理解錯？

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

👍🏽

一人一電話，打俾返緊正苦工嘅人，反映意見得唔得？
網上有哂所有職級電話